[重開] 會考30分、AL 3A，新一代連登仔DSE考開幾多分？

希望各位貼埋cert
我考得一般 唔貼了

橙茅人理
幫推asdasdasdasdasd

呢個post有堆30分up巴打

同場加映HKAL 5A1B:

5A1B

得罪講句中文通識5**應該唔計
除非靠佢地入文科

可以靠佢地入MBBS/Law/QuanFin之類完全係制度嘅漏洞

3a2b 正常做哂專業人士啦
唔好ff咁多

高考5A1B勁過上面嗰堆人好撚多

你咩科
記得你phy 5**

係咪狀元level

入mbchb呢
9up only

個科好少人讀咩
通街都係就唔使驚啦

引玉

Agger

基本上係香港當屆最勁既人

Dse有5科5**先好貼下

好多勁人。。。

應該得厹巴